求售處: 請問圖中垃圾桶可以去邊度買

係google搵左好耐都搵唔到
我連keyword點搵佢出黎都唔知

左邊灰色圓桶果隻